[{"question": "https://www.zhihu.com/question/289780069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289780069/answer/658912631", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u79d1\u5b66\u51cf\u8102\u80aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318726329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318726329/answer/663692336", "content": "\n\u5316\u7597\u5230\u5e95\u6709\u591a\u75db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/674037132", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/673857116", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/491572606", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322691939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322691939/answer/672734407", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u5531\u300a\u5b66\u732b\u53eb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322496839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322496839/answer/669357778", "content": "\n\u9ed1\u4eba\u7684\u8eab\u4efd\u8ba9\u8fc8\u514b\u5c14\u00b7\u6770\u514b\u900a\u906d\u53d7\u4e86\u591a\u5c11\u82e6\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323275824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323275824/answer/675254744", "content": "\n\u706b\u7bad 112:108 \u9669\u80dc\u52c7\u58eb\u603b\u6bd4\u5206 2:2\uff0c\u54c8\u767b 38 \u5206\u675c\u5170\u7279 34 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322067405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322067405/answer/669059472", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6731\u5143\u748b\u8981\u627f\u8ba4\u5143\u671d\u662f\u4e2d\u534e\u6b63\u7edf\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/671704172", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320954643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320954643/answer/672927432", "content": "\n27\u5c81\u5973\u751f\u8be5\u9009\u62e9\u8bfb\u535a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323275824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323275824/answer/675441909", "content": "\n\u706b\u7bad 112:108 \u9669\u80dc\u52c7\u58eb\u603b\u6bd4\u5206 2:2\uff0c\u54c8\u767b 38 \u5206\u675c\u5170\u7279 34 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321925111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321925111/answer/666840817", "content": "\n\u897f\u6e38\u8bb0\u91cc\u5982\u6765\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6562\u62ff\u7389\u5e1d\u5b9d\u5ea7\u6253\u8d4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323100057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323100057/answer/675043122", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u771f\u6b63\u53d1\u89c9\u300c\u4e92\u8054\u7f51\u662f\u6709\u8bb0\u5fc6\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284743936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284743936/answer/666802937", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u63d0\u9ad8\u7f51\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289798660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289798660/answer/665056993", "content": "\n\u4e8c\u6218\u540e\uff0c\u66fe\u534f\u52a9\u8f74\u5fc3\u56fd\u4f5c\u6218\u7684\u82ac\u5170\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u53d7\u5230\u4e25\u60e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/670322357", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20956946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20956946/answer/668096059", "content": "\n\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u6709\u4ec0\u4e48\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23751641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23751641/answer/674419194", "content": "\nHR\u95ee\u4f60\u76ee\u524d\u62ff\u5230\u54ea\u51e0\u4e2aoffer\u4e86\u600e\u4e48\u56de\u7b54\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318431473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318431473/answer/648444302", "content": "\n\u80fd\u8bf4\u8bf4\u4f60\u8ba4\u4e3a\u7684\u4e0d\u5efa\u8bae\u517b\u732b\u7684\u7406\u7531\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/673407025", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282890533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282890533/answer/673492354", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u72ec\u751f\u5973\u662f\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u7684\u6700\u5927\u53d7\u76ca\u8005?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299766610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299766610/answer/668882974", "content": "\n\u5728\u5916\u4f01\u5de5\u4f5c\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321914779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321914779/answer/673541534", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u7684\u56fd\u5185\u7968\u623f\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8fc7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53200940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53200940/answer/669422852", "content": "\n\u6f14\u5458\u662f\u5982\u4f55\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19565754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19565754/answer/673154038", "content": "\n\u5e02\u573a\u4e0a\u7ade\u4e89\u5bf9\u624b\u5df2\u7ecf\u5f88\u591a\u4e86\uff0c\u600e\u6837\u8fdb\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28014791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28014791/answer/672383282", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u6ce2\u6f9c\u58ee\u9614\u7684\u963f\u62c9\u4f2f\u5e1d\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u6210\u73b0\u5728\u8fd9\u79cd\u4e71\u6210\u4e00\u56e2\u7cdf\u7684\u4e2d\u4e1c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322551886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322551886/answer/672395765", "content": "\n\u59d4\u5185\u745e\u62c9\u5c06\u6210\u4e3a\u7f8e\u6d32\u7684\u53d9\u5229\u4e9a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20571696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20571696/answer/663000219", "content": "\n\u5f20\u827a\u8c0b\u4e0e\u674e\u5b89\u66fe\u7ecf\u90fd\u5f88\u4f18\u79c0\uff0c\u4ed6\u4eec\u73b0\u5728\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29883368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29883368/answer/671755283", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9876\u5c16\u6cd5\u5b66\u9662\u7684\u5f88\u591a\u5b66\u751f\u4e0d\u5c51\u505a\u5f8b\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296859814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296859814/answer/662935732", "content": "\n\u975e\u5e38\u8ba8\u538c\u516c\u516c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321666809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321666809/answer/670593324", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6df1\u5733\u5199\u5b57\u697c\u79df\u91d1\u5927\u5e45\u4e0b\u632b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263420917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263420917/answer/668402596", "content": "\nX \u6218\u8b66\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u52a0\u5165\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322186687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322186687/answer/668566456", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u591c\u738b\u6b7b\u5f97\u662f\u4e0d\u662f\u592a\u8349\u7387\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299687883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299687883/answer/632662559", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u5fb7\u4e91\u793e\u8f83\u6709\u540d\u6c14\u7684\u6f14\u5458\u6bd4\u5982\u90ed\u9e92\u9e9f\u5f20\u4e91\u96f7\u5b5f\u9e64\u5802\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321786985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321786985/answer/667552168", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u8001\u5e08\u662f\u5426\u6ca1\u4ee5\u524d\u8d1f\u8d23\u4efb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321583366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321583366/answer/665658751", "content": "\n\u5cb3\u4e91\u9e4f\u548c\u5b59\u8d8a\u6d4e\u5357\u6f14\u51fa\u90a3\u573a\u5b59\u8d8a\u662f\u771f\u7684\u751f\u6c14\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31433643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31433643/answer/659124789", "content": "\n\u7092\u80a1\u771f\u7684\u9700\u8981\u61c2\u5f88\u591a\u80a1\u7968\u77e5\u8bc6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58387168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58387168/answer/652265702", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u7701\u4ee5\u7834\u574f\u7eff\u5b54\u96c0\u6816\u606f\u5730\u4e3a\u4ee3\u4ef7\u5728\u5143\u6c5f\u4e0a\u4fee\u5efa\u5c0f\u6c34\u7535\u7ad9\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37803516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37803516/answer/641239361", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7a81\u7136\u5c31\u81ea\u6740\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320228243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320228243/answer/652732415", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u4e94\u738b\u4e4b\u6218\uff0c\u53f2\u5854\u514b\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u4f1a\u548c\u54ea\u4e9b\u8d35\u65cf\u8054\u59fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37803516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37803516/answer/632438405", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7a81\u7136\u5c31\u81ea\u6740\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58410621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58410621/answer/623496434", "content": "\n\u4ee3\u7801\u7ed3\u6784\u4e2dDao\uff0cService\uff0cController\uff0cUtil\uff0cModel\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5212\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312877867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312877867/answer/609735713", "content": "\n\u5feb\u624b\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fc7\u763e\u300d\u7684\u5236\u4f5c\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306409685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306409685/answer/559239361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5728\u5b66\u751f\u65f6\u4ee3\uff0c\u7537\u5973\u5e73\u7b49\u51e0\u4e4e\u662f\u5f88\u6b63\u5e38\u7684\u4e8b\uff0c\u53ef\u662f\u6bd5\u4e1a\u5728\u793e\u4f1a\u8d8a\u4e45\uff0c\u53d1\u89c9\u7537\u5973\u5dee\u522b\u53d8\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68137599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68137599/answer/260032435", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u6c85\u6c5f\u4e09\u4e2d16\u5c81\u9ad8\u4e09\u5b66\u751f\u6740\u5e08\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22784163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22784163/answer/239069029", "content": "\n\u9ad8\u667a\u5546\u7684\u4eba\u601d\u8003\u95ee\u9898\u65f6\u8111\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u666f\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57511591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57511591/answer/155655412", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u5e73\u6c11\u5982\u4f55\u5bc4\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35233811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35233811/answer/65860006", "content": "\n\u65b0\u5a5a\u5bb6\u5ead\u53ef\u80fd\u4f1a\u9047\u5230\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\uff0c\u604b\u7231\u65f6\u4e0d\u4f1a\u9047\u5230\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}]